Documento gerado sob autenticação Nº CIH.686.908.VM6, disponível no endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
1/1
PORTARIA Nº             1199                  de  18/02/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°25779,
RESOLVE:
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de LOCUTOR, do Quadro de Pessoal
desta Universidade, PAULO AMAURI DA CUNHA (Siape: 1106333 ),  para substituir   LUIZ SPEROTTO TEIXEIRA
(Siape: 0357115 ), Diretor Técnico do Centro de Teledifusão Educativa, Código FG-1, em seu afastamento por
motivo de férias, no período de 10/02/2016 a 26/02/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por
17 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
